肥妹仔真係咩風格都carry到！！！！！！！！

真係好得意好靚阿

呢啲係撚肥妹仔

依啲叫有肉地

p完圖黎

有肉地都唔叫肥妹仔？

唔叫

叫咩

肥瘦啱啱好

有肉地

我女神！！

呢啲咪肥妹仔囉 肥婆肥閪又係另一種

終於有識貨既巴打！！$

女神真係勁qq嗚呀！！！！

女神屌打

你真係好得閒

你都係

屌變左接龍post

點為之瘦 你眼中

叫咩？

呢d垃圾瘦撚

肥妹仔

瘦啊 屌你 答乜鳩？
有冇圖解下

留意番user name

gg 2on9..

上面3條廢青

收皮啦

肥妹仔都唔叫有肉地？

我上面有圖答左

唔收

咁都算肥妹仔
咁肥絲大隻 欣宜叫咩
巨人？

你叫佢著性感就唔得啦

屌你老母

呢d先係巨人
肥絲大隻係男人
欣宜叫小肥

撚係肥妹仔
影相肥十傍
真人應該普通中等身材
係街見到大部份過瘦
d女仲話要減肥
問佢邊度肥
話我睇唔到既地方

咁仲洗乜減

邊個話
女神係全能！！

呢啲都叫肥妹仔
召喚catgirl

請跟番規矩=.4

識野！！

跟你老母 表情撚

影相肥十磅
你用咩相機

我以前係街到見過姚子妮
好似就比風吹走
分分鐘冇100傍
上電視佢都唔算特別瘦

跟本冇幾多真肥
過瘦就大把

5p 台表情撚唔得？？

表哥上電視都勁瘦囉

乜機都係
上鏡肥十傍冇聽過？

sorry=.=

真係無
上鏡還上鏡，影相還影相，希望你分清楚。。。

罰你抄我以後唔會咁on9 一萬次

唔就角度較光暗p 相
個個影相上鏡都肥左嫁
唔係港女洗乜出個ig 都左搞右搞

屌你老母拉@@

人地model你覺得d相無p過？

系就e+除褲！！$

肥妹仔會做到model?
邊個請

拿！！你終於肯認佢係肥妹仔

點解肥妹仔做唔到model人地大碼衫model

禾用念力隔空吊您個西

係好屌既

甘尼系吊禾定吊禾老母。nnn

改變主意想吊u-_-

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

為何不是死肥豬閪

u竟然事個boy>.<
siu妹巧驚驚

唔知呢隻男定女，慢慢j

你話佢係
我問邊有可能
問就當係？
你係街問條女做唔做你老婆
問左就係拿？

我鐘意li 種
岩岩好

未死唔肥無閪

咁你咪變左9唔搭8
上面我個句人地model你覺得d相無p過
之後你問我咪答你佢係model

學你咁講唔係你話唔係就唔係
人地的確係大碼衫model, 你覺得唔係又唔拎你既論點
你話唔係就唔係拿？

拎黎炒餸=死左，你當住佢係女=有閪，大個左就會肥

用荷蘭豆

咁應該點=.=

得你話佢係model 姐
我見親衫model 冇li隻身形，再瘦d
有冇網？話佢係model

仲有 當就算佢係model. 咁就係肥妹仔？ 幾多女仔因為li 個詞節食 成日食唔飽冇精神 暈暈下

我認為佢唔係肥妹仔 肥絲大隻 欣宜果種先係，人地只係冇過瘦既女仔咁瘦削 唔係肥就瘦 唔係黑就白？小學畢業未？

積下口德 害少d 人 減肥慢性自殺嚟

駁人仲要人搵緊證據證明自己係岩
有罪推定 又要即刻駁嘴又唔自己求證我講既野真定假，唔知你懶定google都唔識用

你係咪唔識中文，佢係大碼model唔係普通model

第3 , 見到你覺得欣宜先叫肥妹仔我都知唔洗同你講落去

非黑即白同番你自己講，即係你為左駁我張圖唔叫肥妹仔而強行將肥妹仔定義為欣宜呢d身型，我建議你問100 個人，睇下有幾多個人同意欣宜係肥妹仔而唔係肥胖女

睇你又點即刻駁嘴

最好笑係你句積下口德
我都想知我邊句係有攻擊到肥妹？
我一向都係肥妹仔打手，積口德呢d野你同自己講好啦

收皮啦你 咁既膠post
我當可憐你條毒撚同你慢慢玩炸
自己玩飽佢啦

笑死
ok好行唔送
真膠柒晒扮假膠，又block多件

Who

me女神

我都覺好正 但現實中好少e種身形既女仔